［回帶］一人一句以前成日用嘅用語

認真你就輸了